(台測)世界大戰抹黑宇宙了~~~CAN U FEEL

播唔曬下次播返
得返V台睇 CC執柒左

「流星塾」出身的「園田真理」，收到了來自父親「花形」寄來的不明物品：「Faiz Gear和其專屬機車」。為了問明父親的用意，真理前往位於東京的巨大企業「SmartBrain」拜訪父親。途中遇上到處旅行的「乾巧」，因真理放Faiz Gear的旅行袋和乾巧被偷走的旅行袋一樣而產生誤會。正在爭執的時候，兩人被突然出現的不明怪物襲擊…

狂風掃落葉